{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_101116",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "캘리포니아도넛클럽 군산 수송점"
    },
    "text": "弘益(ホンイク)大学3代ドーナツカリフォルニアドーナツクラブは業力10年以上に、当日生産と、当日販売を原則としています。アメリカーノは3,800ウォン、牛乳クリームドーナツは4,000ウォン、バニラクリームドーナツは4,000ウォン、玉髄で作ったドーナツは4,200ウォン、クリームブリュレクリームは4,200ウォン、チョコチップチョコクリームは4,200ウォン、牛乳がイチゴクリームドーナツは4,200ウォン、レモンディライトは4,600ウォン、ドーナツが、トマトにすっかりバジルは4,600ウォン、ドーナツがノムヘムは4,500ウォン、ブルーベリードーナツは3,800ウォン、ダーティーダブルチョコは3,400ウォン、柚子グルレイジュドゥは2,600ウォン、オルグレイグルレイジュドゥは2,900ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ドーナツカリフォルニアドーナツクラブの業力は何年以上ですか？",
            "answer": "弘益(ホンイク)大学3代ドーナツカリフォルニアドーナツクラブは10年以上の業力があります。"
        },
        {
            "question": "ドーナツカリフォルニアドーナツクラブはどのような販売方式を取っていますか？",
            "answer": "ドーナツカリフォルニアドーナツクラブは当日生産と、当日販売を原則としています。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛乳クリームドーナツの価格はいくらですか？",
            "answer": "牛乳クリームドーナツの価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニラクリームドーナツの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニラクリームドーナツの価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "玉髄で作ったドーナツの価格はいくらですか？",
            "answer": "玉髄で作ったドーナツの価格は4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリームブリュレクリームの価格はいくらですか？",
            "answer": "クリームブリュレクリームの価格は4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコチップチョコクリームの価格はいくらですか？",
            "answer": "チョコチップチョコクリームの価格は4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛乳がイチゴクリームドーナツの価格はいくらですか？",
            "answer": "牛乳がイチゴクリームドーナツの価格は4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモンディライトの価格はいくらですか？",
            "answer": "レモンディライトの価格は4,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドーナツがトマトにすっかりバジルの価格はいくらですか？",
            "answer": "ドーナツがトマトにすっかりバジルの価格は4,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドーナツがノムヘムの価格はいくらですか？",
            "answer": "ドーナツがノムヘムの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーベリードーナツの価格はいくらですか？",
            "answer": "ブルーベリードーナツの価格は3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダーティーダブルチョコの価格はいくらですか？",
            "answer": "ダーティーダブルチョコの価格は3,400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "柚子グルレイジュドゥの価格はいくらですか？",
            "answer": "柚子グルレイジュドゥの価格は2,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オルグレイグルレイジュドゥの価格はいくらですか？",
            "answer": "オルグレイグルレイジュドゥの価格は2,900ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 602
    }
}